「求救」迫左隻流浪貓黎屋企

小弟第一次發動技能，依家封死晒屋企d洞。有咩方法可以盡快收服呢隻妖精

如圖

推

唔好心急 慢慢黎
比時間佢慢慢習慣
可以掂佢果陣就試下幫佢清潔

埋唔到身，佢好驚青。啱啱家姐比佢d爪整到流晒血。

人地本身好地地？

勉強冇幸福啊

係咪應該放生佢 但依家咁撚凍又冇嘢食，覺得佢好可憐。

淨係知佢成日係屋企隔離堆草度，有時會喵下，唔知係咪肚餓

打鳩佢

唔夠佢抽

放生佢啦 平時見到佢咪喂下佢食野囉
勉強冇幸福

街貓不能養
你想佢好可起個shelter

thx，陣間會放佢走。
btw，如果比佢「wea」到，不過傷口唔算好深既話洗唔洗去打翻針好

巴打屋企山區黎？

係 ，山區兒童 。

（村屋）

隻眼咁既?

打針好啲安全啲

隻眼生蟲?

唔係俾人棄養既街貓野貓會有野性
純化唔到，到時又係要放翻佢

真係搵黎搞